# Software Matemático Avanzado

El *Software Matemático Avanzado* es una herramienta poderosa diseñada para satisfacer las demandas de operaciones matemáticas complejas y avanzadas. Esta aplicación va más allá de las capacidades estándar, ofreciendo un conjunto diverso de funciones que abarcan desde cálculos algebraicos hasta operaciones de análisis numérico y álgebra lineal. Con soporte para ecuaciones diferenciales, integrales y transformadas, este software proporciona una plataforma completa para resolver problemas matemáticos en diversos campos.

Destacando por su capacidad para manejar expresiones simbólicas y numéricas, el software permite a los usuarios realizar manipulaciones algebraicas sofisticadas y análisis de funciones. Además, incluye módulos especializados para estadísticas avanzadas, optimización y cálculos numéricos intensivos.

La interfaz intuitiva facilita la entrada de fórmulas complejas y la visualización de resultados, convirtiendo el *Software Matemático Avanzado* en una herramienta indispensable para estudiantes, investigadores y profesionales que buscan abordar desafíos matemáticos de alta complejidad.

# Assert


# Casos de uso

  - Operaciones básicas sumar, restar, dividir
  - Calcular el área de un circulo en base a Pi x R2
  - Obtener la secuencia de Fibonacci entre una secuencia 
  - Obtener numeros aleatorios en secuencia
  - Secuencia de numeros aleatorios que nos beneficiará en pruebas de Modelado Estocástico o probabilidad
  - Necesito calcular resultados de probabilidad
  - Necesito obtener calculos trigonometricos 








# Calculadora Avanzada

La clase `CalculadoraAvanzada` es parte de un proyecto Java y contiene instancias de diversas clases que ofrecen operaciones matemáticas avanzadas. A continuación, se detallan algunos de los aspectos clave de esta clase:

## Clases y Operaciones

1. **BasicOperators**: Proporciona operaciones básicas matemáticas, como suma, resta, multiplicación y división.

2. **CircleAreaCalculator**: Calcula el área de un círculo.

3. **TrigonometricCalculator**: Ofrece operaciones trigonométricas, como seno, coseno y tangente.

4. **QuadraticEquationSolver**: Resuelve ecuaciones cuadráticas.

5. **FibonacciSequence**: Genera la secuencia de Fibonacci.

6. **RandomNumberSequence**: Genera una secuencia de números aleatorios.

## Constructor

La clase `CalculadoraAvanzada` tiene un constructor que inicializa instancias de las clases mencionadas anteriormente. Cada instancia representa una categoría específica de operaciones matemáticas avanzadas.

```java
public CalculadoraAvanzada() {
    this.basicOperators = new BasicOperators();
    this.circleAreaCalculator = new CircleAreaCalculator();
    this.trigonometricCalculator = new TrigonometricCalculator();
    this.quadraticEquationSolution = new QuadraticEquationSolver();
    this.fibonacciSequence = new FibonacciSequence();
    this.randomNumberSecuence = new RandomNumberSequence();
}
